見到極深藍試下大叫：有人支持殺人犯呀！有人支持強姦犯呀！

有人支持殺人犯呀！
有人支持強姦犯呀！

咁樣攻擊力仲大過你話佢極深藍

推

有人支持日本蝗軍呀

殘殺中國人呀

係令佢哋反思，加入我哋

諗起班仆街極深藍聽到會面容扭曲敗走就想笑

叫得極深藍仲會識反思咩, 呢班人針唔插到落屎眼都唔知痛, 甚至插咗落去會叫舒服嘅就咪鬼浪費時間

但相信9成可以唔洗用武力就擊退佢哋

色魔衝擊力會唔會強d，強姦犯比較書面語文雅
仲有係你教d學生犯法都唔會坐監架，拉咗轉過頭就搭膊頭放
係你教d學生私了架，721個個藍絲都支持打死甲由，咁佢地咪照打d唔順超既人囉

色魔同強姦犯係兩樣嘢嚟
偷摸人嗰啲可以叫做色魔
但只有將陽具或異物喺未經事主同意嘅情況下插人事主先叫強姦犯

要人人識咁叫

push

Push

Push2